(年經)最離譜試過對住咩扯𣄃？

我先

夜空

水立方

淫賤女miss

我都...

代qbear答，啤牌隻Q

樓主

男人

鏡入面既自己

電飯煲

唔知點解

689

有幾離譜

如真如假

燈膽

新聞入面強姦/非禮案啲情節

枱

巴打。 ok的 大家明白的。

狗

有d男同學個屎忽好翹架
著左西褲就更明顯

大自己起馬廿年嘅老師
最近見過佢都出晒白頭髮

當然係ff 個陣啦

膠手

煤氣公司

冬瓜...

午餐肉

由其是見到佢地訓醒扯𣄃勁辛苦摺住行個時

已射

睇睇下連登正經po扯左

走埋去扑埋一份

做咩j我條女

英女皇一蚊銀

鮑姐

跟機唔該

隻手係咪你架 如果係我諗我知你係邊個

我男同學挑逗我𠴱時⋯⋯

校歌

渠王

木鹿

楊靜嫻

Quantum mechanics 堆數

你老母

老母

天花板

欣宜

德望妹

豬肉

屎

如打飛機可J自己

呂麗瑤

木鹿大王

🐢

「𣄃」點讀？

塊鏡

羅蘭

wrong hole

電腦

盧覓雪

葉劉

李錦聯

大肚婆

有fd做paper做到射左

葉劉對腳
個次佢去電台擺腳上來正撚到

睇呀姐張相都有啲反應

你贏

元朗自設嘅大工場

我仲記得成世人第一次睇女人以外既嘢扯旗
係因為揭開咗本advanced statistical mechanics既書
見到啲數學derivation好high好撚好j, 扯撚咗旗
嗰陣13歲

連登

螺絲批

(.)(.)

對象是羅蘭...

郭富城mv

ban

中銀大廈

扯唔起好耐了。。。

鄰居門口對女仔人字拖

試過無啦啦就咁扯旗
將碌鳩隊落啲發泡膠度係咁磨擦

會將賓州的龜頭切出給你，原隻浸七喜

去廁所見到男同學嘅。。。

小學雞個陣睇多啦A夢睇到扯哂 最記得有一集大雄同靜香交換身體
大概小二小三
睇蠟筆小新個美牙成日都有浴照 又扯

陳兆彤

求番號

李錦聯蠔油

旗杆

多啦A夢床單

靚仔男同學

吉良吉影

講還講

洛克人 藍色嗰隻

黃夏蕙

一個50幾歲既女人 不過好大波 個樣好風騷..

唔係av黎

50歲女上司

林鄭

自己

鏡

樓豬老母
明明只係一隻臭雞

天仁冬瓜913

女屍

偷睇女朋友出軌對話扯左

對住文字......甜故

哈你波特入面,海格條女

痴撚線

自動扯旗 我都唔知咩事

錢

打機嗰陣 冇任何性內容但無啦啦扯

可能係50路肥c9著

小學畢業未

呢個已經比人中出左啦喎...巴打鐘意執二灘?

你試下轉另一個方向諗，中出個個人係你。你會唔會突然有一種沖動

屌斷腳

元素表

屌 又好似有道理喎

甜甜圈

電話

狗乸

貓

碧咸

點解佢得只腳有毛

日本女歌手把聲

戒為良藥

咩黎

is me